====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi l ' organisation de ce secteur sera possible grâce à la création de ces trois pôles urbains proches les uns des autres et aux fonctions complémentaires .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

